甚麼叫「一個中國」的原則？

一個中國

因為有china 台灣改名叫republic of Taiwan 唔撚得咩 咁咪冇事

中共：台灣一宣布獨立，解放軍即打台灣

打飛機就有份
話打就打咩

喺世界組織入面用香港澳門個名
拎多兩個分身account 嚟玩嘢
一個中國?

但你有冇諗過點解台灣咁耐都唔宣布獨立

一講獨立 就俾機會共產黨入

你夠薑咪打台灣囉⋯

人地台灣有話認你支那係正宗咩？

有一部分人係
果部分重要唔係少數

不如地球改名做中國

普通法嚟講
要喺員工守則有寫明要跟，咁先有得拗
否則照 common practice，入唔到罪，想用呢個理由炒人就更難
相反，用其他原因炒人，就正正因為出咗咁嘅事件，僱主都可能受到民事挑戰，要個 ground 好強先得
當然，其他陰暗面奸招就好難避，日常俾啲苦差佢做咁
做唔好或出錯就有得搞
不過，呢個世界大把出路嘅

就係唔得

要修改憲法

🤡 直升機都唔識用，點打台灣？

一個台灣 一個香港 一個中國

咪得翻一個中國

共產黨話2020武統台灣呀
而且小英都講多好多次話台灣係一個國家

係境內都可以失事 飛到台灣一半再講

共產黨打到黎啦

台灣唔講獨立原因唔係怕中共
而係台灣一旦改名同獨立
咁佢就缺乏咗正統中國嘅繼承權
到時佢就冇名義去講甚至打中國
而家嘅香港同澳門其實跟歷史係應該回歸台灣
因為中華民國係未被滅國
中共係搶人國家

回咩歸台灣
大家各有各好過

快撚D打啦，講左10幾年仲唔打，台灣上緊位啦

我意思係
根據歷史文件
新界回歸應該係回歸去台灣
而港島同九龍係應該獨立

冇錯 改名做台灣最大問題係將歷史之名讓比共產黨
但事實香港台灣坐擁華人既文化價值

不過依家台灣已經建立左自己文化價值
放棄Chinese變Taiwanese 都ok

Chinese個名本身好地地
比中共搞撚到臭曬

一個中華民國

一個中國，就是中華民國

中共話一中各表冇問題喎

你開撚夠垃圾post未五毛